是日晚餐+失敗作

味冇問題 但係屋企個爐唔夠大放唔到大碟 有空位搞到個邊好撚乾

好似脆扑扑 D麵要唔要煮淋先焗

鹽水煮5分鐘 有時間就一塊一塊整 如果唔係 會痴實 分開返會想喊 利申 去左喊 遲左整

中間位再加邊位其實幾好食 脆扑扑

用左片裝芝士？

係 正常想芝士條果堆 即係揸起一舊細細條咁
奈何我搵千層面搵左兩個鐘 冇心機再搵

唔好喊 傻豬

肚餓呀

好吸引咁 側邊切走

其實側邊食落都唔差 唔係話完全乾到硬 有小小跪跪地

咩黎？

肉醬千層面扣左994層

即係有7層?

6層

係喎

又好似唔係

應該8層

好似一塊計1000層

其實個問題係唔應該用碟...
啲麵長方形，你走去搵個圓形碟，咁條邊實會乾㗎

仲有你應該落咗太多麵太少醬

我煮依過

屋企冇碟 體諒下

ikea平平哋都有
鐵造，我覺得幾好用

其實我本身係打算用果種正方型既唔個係咪叫陶瓷煲定咩煲 但係太大 放唔到入去

唔夠醬 起碼多1倍